當大家對某件政治議題與家人立場分歧時會如何處理

據我所知，香港老ㄧ輩同年輕一輩因為價值觀既差異於政治議題上經常出現意見對立既情況，例如係立法會選舉既投票意向，更聽聞佔中時期有年輕人因為與長輩意見不和而離家出走既事件。想問下當大家同家中長輩尤其是爺爺嫲嫲既一代對某件時事或者政治議題意見分歧既時候會點處理？選擇同佢地冷戰，還是理性討論？

唔比家用

聽日番學未做哂功課上黎連登問?

問下佢深層唔支持既原因
就好似佢話覺得示威係搞亂檔
咁我就問點解d人要搞先？
佢地點解寧願企係到曬比人拉都唔要係屋企涼冷氣睇電視先？

屌 自己試下咪知

避而不談。

又黎

你篇文嘅style令我諗返起以前中學時候
果d中文口試問題

好懷念

垃圾政治講黎托咩 打多兩舖機好過 反正講完又改變唔到

理性地打佢地一身

don't ask, don't tell